[舊故重溫][Hehe] Chris x Jasper

原來已經4年... 唔知仲有冇睇過既巴絲係到?
仲好記得每篇都有配歌 + 巴打令人刻骨銘心既文筆
每次重溫個心都酸死

翻睇左四五次都仲會一路睇一路喊

果陣邊睇邊登Jasper唔抵

岩岩開始睇緊 一路睇心入面不停大叫
有好幾個位睇到臭酸

岩岩再睇曬 好煎熬

以前仲要係一路追日日等出文，咁就四年
就算唔重睇都仲會記得情節

我睇到佢過左澳洲 好虐心啊睇到 真係會流眼淚

屌 個陣追過！

有啊
我個時仲整了個pdf版去方便自己去睇
而家座地鐵無嘢做都會開嚟睇下

真係好好睇

每個hehe都應該試過暗戀直男
每個hehe 都渴望被愛

Chris 個份覇氣總裁 真係好吸引👨‍❤️‍👨
不禁幻想 現實中既暗戀對象
故事設計得好唯美👬
我差幾集就大結局啦😢
睇到Chris 去到澳洲揾到Jasper 得到原諒👨‍❤️‍💋‍👨
好想知康妮會唔會痴線 會唔會接受唔到而自殺🤦🏻‍♂️😂

個結局傷心到

仲有冇人翻睇?